連登已死 知乎當立！

你地快啲覺醒 。
唔好再中蠱惑宣傳既毒。

想問各位，向連登裏面，你除左學識人身攻擊，性幻想之外，你仲學到乜。

就算我比人話五毛，我都希望無意㩒入呢個post既人可以諗下，究竟你向連登有冇正面得着

理解到啲00後心態

好多人打繁體架

知乎同知乎報係幾高質，好多海外用家，有啲仲好好笑。

（聯合早報網訊）經首都互聯網協會黨委批准，中共北京智者天下科技有限公司（知乎）支部委員會正式成立，並於8月22日召開第一次黨員大會。

據首都互聯網協會黨委微信公眾號消息，中央組織部、中央統戰部、中央網信辦、共青團中央、北京市委宣傳部、北京市網信辦、首都互聯網協會黨委等部門領導應邀出席大會。知乎高層管理人員及全體黨員66名參加了大會。

大會選舉產生了由於洋洋任支部書記、郭雪錚任組織委員、魚亮軍任統戰委員的第一屆知乎支部委員會。

於洋洋在發言中表示：“作為知乎黨支部書記，在協會黨委的領導下，我將帶領全體黨員，深入學習貫徹落實習近平總書記系列重要講話精神，不斷增強政治意識、大局意識、核心意識、看齊意識，切實做到對黨忠誠、為黨分憂、為黨擔責、為黨盡責。作為網站總編輯，我將正確處理好政治引領和企業發展之間的關係，堅持黨管媒體原則，將黨建工作與業務工作有機結合，不斷探索創新工作方法，建立健全工作機制，結合知乎業務特色優勢，打造企業黨建工作亮點，通過知乎平台傳遞社會正能量。”

知乎創始人兼CEO周源向與會人員簡要介紹了公司的發展情況，並對知乎成立黨支部開展黨的工作表示了堅定支持。他表示，知乎黨支部的成立，是值得載入公司歷史的一件大事、喜事、實事。開展和加強黨建工作是深入貫徹落實習近平總書記系列重要講話精神的必然要求，是深入貫徹落實中央網信辦“重雙基，強雙責”工作部署的切實之舉，也是提促公司業務和隊伍發展的重要舉措。

北京市網信辦黨組書記、主任，首都互聯網協會黨委書記、會長佟力強對知乎黨支部的成立表示了祝賀。他表示，知乎作為中文互聯網最大的知識社交和知識分享平台，在全國有很高的影響力和認可度。知乎成立黨組織，既具有很強的黨建、統戰意義，又是促進網站健康有序發展的客觀需要。同時，他對知乎黨支部提出了三點希望：一是抓實黨建、業務的融合互促，切實發揮黨組織政治引領作用，以黨建帶業務，促進企業健康發展。二是以黨建帶統戰、促團建，凝聚行業先進力量，將黨的影響力輻射到整個網絡輿論場。三是堅持黨管媒體，切實增強“四個意識”，在黨員同志的模範帶動下，傳遞社會和網絡正能量。

開吹水台邊有人睇到